有冇人發起派綠帽比警犬行動？

你扑示威者扑得咁開心，我就扑你條女！
睇黎我要出手了

樓主屌開狗

ching咪咁小器啦

係咪發夢呀你？

屌女警犬正啲

已經有

屌警察女朋友犯法？

我都想 但無女吼我

禿頭係難搞d既

樓主教我溝女得唔得？

呢個留返比你

sp台第一把手

收嗲啦偽毒狗！

應該得樓主做到

請不要拍片

我真毒

支持ching

不過啲雞俾狗屌過，我不了

我同泥清都要出手了

ching用私家針吉警犬女友

樓主可唔可以出教學
點樣係tinder引警犬條囡

樓主有軍佬咁大隻?

大碌過佢地就得啦

樓主到時派幾條女黎比手足屌下？

我行動派，今晚就落lkf搵，join?

同佢講我今晚幫佢報牛！

隻隻狗啲女都咁柒點屌得落

泥清

女警十個得一個屌得落

為運動出一分力，無所謂啦

你地搞佢地老婆
我負責搞佢地個女

屌個輔警囉

佢地啲女質素方面如何

[我真係好撚驚呀] 神勇警員英勇滅罪 大家認住佢地 見到佢地記住講句加油！唔好屌人老母！

有d唔差

屌唔少

fbi

ok

為公義，犧牲少少啦

盡早約出黎見面
唔洗提佢條仔

法官大人！！

咩事？

清你Over左

我日日派緊了，好驚中愛滋
利申前日check左未有

rip

真心tinder食過幾條女條仔都係做狗
啲狗返夜更，條女帶埋我上隻狗屋企砌

屌你老母咪屈

我都係tinderFacebook都有

係佢地間宿舍到屌

咁辛苦做狗拎間屋俾我地波台手足un佢老婆

派到咪派
等你表演

你肯既出埋錢俾你買套

識幾個差佬係gay既，有冇清幫手派帽？

@卡勞

ching ho ball

記住吉穿個袋

嗰幾個差佬係0仔，卡勞快貢獻屎眼

嗰啲係狗黎架 你小心俾佢地私下尋仇 真心

一早食過 佢地啲女多數都好反叛 相信警犬普通保護性 控制慾過強 成日出黎蒲

小妹加入

青頭仔都join,勇氣可嘉

咪25啦亞妓

WOW 咁淫賤 阿蛇拉鳩你

風頭火勢咪推啦

我好忙 已經有十幾個女朋友
希望其他手足幫幫手